[COYS - 幻幻大鬧伊蒂哈德] 熱刺球迷吹水區 134

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度

官方訓練相紙版人
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

twitter 見到巨巨有份去etihad

lm

唔係爆閘

想問吓Harry Winks今晚踢唔踢到 傷咗？

我愛樓主

踢唔到
傷

Shit 幾鍾意佢 睇住佢同Arnold一齊debut

18
23 27
skipp 12 17
33 21 6 kwp
22

Lm

脆cut左真熱名單

好期待決賽熱物浦打吡

成班癲佬係到ff

9 18
dele lm
skipp dier
Bd 山 科 kwp
Gazza

仲23 27會唔會踢踢下猝死

手機開post唔到
佢話爆字數

9

肥普性格係會照出

Who?

終於簽到人
聽講係荷甲神射手

單季廿幾球，屈哂機果個？

21號好撚勁

同脆皮比我認同

不過連KWP 都不如

係，睇左啲球王片，好撚勁

但唔知點解消失左3年

紙版人 - 9號

好似話讀左個大學學位

4 中堅陣

嘩嘩嘩dier正選

說好的年青人呢？

我右閘？

科

5中堅

係6中堅陣
toby, jan, san9, foyth, davies, dier

9號傳奇前鋒

咁強陣

計埋Dier 同 BD 7中堅都得

可唔可以畀孖寶大力son抖下

肥普驚俾人789到咁

超巴士陣

因為冇相比電視台出陣容
所以唔會出正選

又23 27 7

荷蘭神鋒後備

說好的幻幻呢

dele得返一隻手都要連踢兩場

希望和到

屎忽頂撚死walker

佢咪又係輸比我

屌 sane 係咪屌左哥狗老母？

巨巨

對面個陣都唔係變太多

似係

今日有冇機會睇到巨巨

六後衛

想睇巨巨

睇我打爆人地左路

覺得到季尾點都有一場俾佢試下嘅
私心好想佢強勢回歸

想像唔到6後衛都俾曼城456

利維都想
唔使買人

個陣重進取過歐聯個陣

Hugo 係傷定休息

雙科大戰

出6中堅陣, 我諗都係搏死球打下反擊
lucas, son draw fouls
gazza又高過隊長, 必要時上埋去頂死球

八奇思想領域

又飲醉左 唔知醒

full team..

可以點排諗唔通

456中堅
我 bd兩閘
前面是但

撞咗車響醫院

9個塞後面
有波dele eriksen一鳩踢上去
Son Lucas自動波
搞掂

no 巨巨 no full team

#thfc have lost in just one of the nine games that Paulo Gazzaniga has started in all competitions this season (W7, D1, L1).

to 利物浦fans： sorry 你見到我地連janssen 都要放後備 就知我地今日走場嫁啦

原來你有踢過閘？ 雖然你出啲波有時都幾靚

有預感加沙長傳助攻摸奶，山短傳助攻阿古獸

to 利物浦fans： 一個幻幻都無出算係咁啦

痴線 竟然係隊長 rose有得抖 其餘照踢

no

屌好想睇巨巨

見到贊臣仲驚訝過見到幻幻

雪下rose都要啦 兩場歐聯同脆一樣咁柒

你應該話
我地連隻21號條垃圾傻西都放落場
就知我地豬硬

贊巨有得落場 當贏波

Dier啦
山係唔夠阿古獸撞

我明白啦
老蘭星期三用屎忽攻入曼城 所以今日放janssen 用佢個死人屎忽入波

3中堅都應該仆街多

6中堅呢

所以比夠6中堅

死老野 宜家大學要4年啦

fm都排唔到6中堅
期待戰術大師肥普表現

呢場應該班痢重緊張過我地

復活節復活

好難得睇一場對big6 要爭分嘅
個心可以咁撚輕鬆

見到janssen 就算鳩數啦 依家成個熱刺twitter 都笑緊

射比曼城都唔射比利

無人無到放 janssen 真係笑死

真鐵筒陣
誇張過曼對阿個7 後衛

放幻幻上去都正常啲

無計
你想贏都無力贏啦

屌 班利知我派開膠

我覺得rose都ok啵
雖然失嗰球閂唔晒個波 但老實唔太算係佢失誤嘅

英國讀大學係三年

肥普思路ok啦
想保住得失球

一比零大家揸過手就算啦

笑死，班猁都睇你唔起

其實正選砌出黎唔太差渣喎有得打

佢地幾sick 波

好期待科打右邊

大家最想睇既科打右閘
會唔會好過跪

有冇人諗過係son 打右閘

贊巨件波衫會唔會早幾日先印今季第一件

今日班痢要好無恥咁撐我地
真係陰公

用我黎激死利撚

大家買左六合彩未

Jonathan Veal
@jonathandveal83
Spurs captain Hugo Lloris misses out with a slight muscle problem #THFC #COYS

着返舊年果件

成個英超得熱識加沙力架

對ajax出到就ok

我見有利話佢ok wow 仲話驚 foyth 多d

最後上車機會
all in層樓落曼城收息

好想鞭agger路po

咩陣黎，科夫狗踢右閘？

一係toby 一係科

肥普有上連登
睇過話有手足想睇科打右閘
可以一試

又要憎又要撐 矛盾到

完場先算

發現利po變咗熱物浦討論區應該係利po唯一歡迎熱迷回覆嘅日子

唔係利黎架

個陣邊個熱物浦先

好有遠見

淨係記得脆巴開熱物浦po

個個笑佢on9
原來最有遠見既係佢

睇住啦，到我地輸左，班仆街會第一時間空群而出屌我地

失一球就反你面啦
歡乜迎

都係個句 我地要用janssen 有咩可以屌

我覺得一陣會有好多個post屌我

我講架wo，原來肥普聽我支笛

識買一定買半場波膽

CHING心水清

@RoyalAnfield
Why in the world does a goalkeeper need rest for? There is literally no logic behind it ffs. Gazzaniga and Foyth starting in a game that decides our PL season😭

I miss you 巨巨

俄佬台重播返對利同修果2場
真心ON9

鑊新post撐我

人叫科 你叫科
叫得你咁撚廢

好撚複雜個心情

有d 番去豬活最後幾場既感覺

英超賽會幫手

The progress of our clubs in European competition has meant the rescheduling of some their remaining Premier League fixtures.

Matches involving Liverpool and Tottenham Hotspur have been moved to Saturday, 4 May to assist scheduling following their progression to the UEFA Champions League semi-finals.

如果攞到分下個po改返熱物浦，還脆巴一個公道ok?

雖然輸硬
但個心其實都唔知想唔想贏好

足總契仔

allin咗客win

劇本
巨巨後備絕殺

半場鏝波膽

今場心情好輕鬆
完全唔係大戰FEEL

贏埋就搞笑

我買左和同客各10蚊
點都要支持下

發夢都唔得啦

今日心情好輕鬆
明知輸硬

贏埋 對家哥狗除時季尾走撚埋

yes

有無可能雙殺

冇

咁認真
呢場摸熟晒都win唔到真係幾柒

當睇friendly咁

科好性感

科夫踢右閘係咩玩法

賣脆既節奏

個陣都話唔輸晒3場
要還神啦

晉到級仲想點

有冇ching有link

有冇web link

山

BOOKMARK佢啦

0反應

得唔嬴丁力仆街死啦

son

son 射門先

兒子go go go

兒子又屈

thanks

冇牙傾兒子真係勁好多

科盤球

科痴撚線
係到玩波

冇左kane吸能力debuff

1:0

輕鬆輸波

咁快

又係咁快

冇感覺
輸波

Ok

得個睇字 goal

又係頭五分鐘

Son cls

456

笑撚死人咩科狗唔mark人

笑死

係咪山同科兩舊垃圾睇唔住阿古路

大屠殺開始了

對面科狗勁好多

好波456

山定科走甩阿古獸

可以換走主力喇

裝offside裝唔到山狗要1守2

好7下
兩個都甩晒

fm神童

山傳波無力到 好想比人偷咁

失波都冇咩感覺

猁狗要嬲豬啦

dier

科打右閘唔知點解好搞笑

睇戲咁

科真係好垃圾

唔係話佢技術唔好，但硬係好好笑

對面班友搶錢咁搶要報牛456了

456 feel

佢個樣

見到猁狗嬲，我就最開心，dllm垃圾猁

好似弱智

250一推科就食塵

假動作都唔洗做

前場係ok
但後邊塞咁多人都有啲柒

有閪人擺咩

5min impress me

屌又有隱形comment, 係邊個？

岩岩失個球 人係夠多 不過人地完全無壓力

大力

大力有射門

對面係咁從後鏟人牌都無？？？

科右閘好啲定係脆右閘好啲？

依下幾靚

話要戒打飛機嗰條白痴仔

新不死人

不死人

科有未來

失緊波都仲叫緊m. p. his magic you knpw
我諗作場球迷都幾輕鬆

孫

做乜利撚咁緊張，我想輸wo

兒子

佢地依場應該都預左輸

打死一招放長波俾son 跑

eriksen真係好好撚勁

歐聯四強
easy

下遊打法
901 打反擊

科啲清波

真熱迷一定會想輸呢場波

又想大腳

點解呢？

輸贏其次，出巨巨先最重要

岩

真係好想佢踢得起

On9鄭兆聰，明顯踩波車la

bd右腳解圍

原來人地1射1中1入
我地已經4射2中

邊個係巨巨

荷甲神鋒都唔識？

無人mark俾人瞄到實啦

呢場鏝反而埋唔到門

睇左年幾兩年都未見過佢出

五中堅既威力

露底喇哥仔

荷甲神射手都唔識

但都係失波

睇熱刺連巨都唔識

不過個陣點解會用巨巨呢個名

加沙

同問

雖然送3分姐
唔撚洗咁樣玩波wo

901

老實講莫講話我地啦 比班球員都諗歐聯啦幾咁難得先入到四強仲要出盡奶力都係搏個和下場聯賽先搏啦

贊巨？

兒子朋友隊

屌 唔記得時間

贊臣個臣變咗巨巨 好似係

竟然4月中都有新球員加盟

真係唔記得lu
要問下各位巨巨呢個名點黎

下下都比婑仔頂到

冇輪換

傳中下下比矮仔頂到

點解唔出lloris?

傷

利迷開始負皮

應該係個隻戒J中學雞

你覺得會贏到踢咗蝗蛆返屋企嘅AJAX?

dier條撚樣真係打少個都咪撚出佢

頭先邊個傳嘅

派路....

Dier 真係垃圾

屌你dier

英格蘭派路真係

唔係覺得贏唔贏到個問題係既然難得入到四強班球員個心一定係個到

係係係 贏唔到贏唔到 不打了投降了

Dier冇見咁耐出黎又係搏屌

Dier

科pk截波

又係兩閘放題

老老豆豆而家加沙比人感覺穩過洛里斯

Dier真係廢到

踢埋今場可唔可以返佢最佳位置

科完封 250

屌佢老母dier 回傳都傳咁大力搞到要龍門要踢走個波
真係好撚on9

dele parker上身

單計攔截呢
科的確係好過跪

隊長轉型專撲12碼

拳王撚狗咁撚

dele

阿積士贏皇祖就神奇足球 熱贏多鏝就-6好簽

Dele咁撚控扭得既

科轉型右閘啦

dier 呢場傳波有無10％成功？？？

計好籤
利最好啦

籤計
覺得係巴

真係搞撚笑 仲要第一次見佢爆閘入黎搭嗲

面對面交失

贏又比人屌 輸又比人屌

最好應該巴塞利起碼打咗德甲榜首

肥普想練兩閘？

點解可以完全由九人攻兩

肥普聽取黃黃巴意見之後
認為科打右閘可以一試

消失的中場

叻啦叻啦
你憑感覺知道晒所有賽果，場場all in 馬會破產添啦
仲係度上連登做乜鳩？

屌成堆人係到搞笑

即刻派膠

對面D傳中學晒獲加D炮彈傳中
下下都轟埋去

隊長會疴入

迪布尼收皮

mma熱
又搞到kdb傷

終於到對面傷

用氣功傷人

自己整傷ja
唔關熱刺wow

MMA

拳王隔空傷人

唉 又用氣功

陰d陰d

成隊都中國功夫點踢

根本熱刺踢法MMA，一腳一腳咁累積上黎，踢傷左佢

唔好傷吖點解今季咁玻璃，益晒臭9猁

頭先kdb 踼出橫邊
Now個評述：傷都踼得咁大力嘅
好仆街

Who？

睇依場真係好輕鬆
咁嘅人腳 輸少過兩球都當贏

踢法令到鏝球員好大壓力 好仆街

Dllm戴亞

上場又拉又扯
今場就傷咗
熱狗識埋化骨綿掌 點玩

dele後腳

比人屌果個son又出現了

無身位 鳩傳 控簡單波都甩

有鏝狗以為我地排鳩陣玩野睇少佢地 但呢個陣對我地嚟講算用得盡

bd進攻都係算吧啦
專心防守好過

bd會cup返中間

加一

出齊哂人啦大佬

科打閘好過脆

仲要比人咒翻轉頭

鏝啲後防真係一下穿
差左把唔把握到

獲加仲係咁大力

25仔好想鏟草

Walker對親熱刺都柒咁

肥普出嚟都費事

「開啟純金的球迷人生」即係點？

有無人4強會落灣仔睇

又浪費機會

咁撚獨食

又咁撚獨

Son今日浪費幾多chance

算處理得好，差最後一腳

兒子真係cls

一揪幾,信lm多d

son cls

Son踢紅左個心

利迷應該好嬲

又要斷腳死全家啦

輸1個可接受

下半場出巨巨反cup

同首循環一樣開局俾人偷一粒之後鳩到完場

D機會唔係冇......下下比艾達臣封

有預感巨巨出黎做英雄

上場點入佢三粒㗎

一落後啲負皮多到做乜鳩

我都幾快下

其實今場踢得幾好

依半場幾好

呢個真 250幾下都爆到你仆街 反應快唔係好事

你快d定脆快d?

我覺得係人地預左我地入唔到波 所以慢慢踢

走甩咁多次都入唔到波

我請佢食塵喇屌

科夫係咪想取代脆
防守個方面差唔多
但差咁d手指指

好耐無試過用啲咁輕鬆嘅心態去睇波

Chilunsin

連轉4次身

輸緊仲有心情玩波，真係好輕鬆

真係輕鬆輸波

其實今場失分下場阿狗贏波就過返我地
所以我地都唔係真係有失分空間

Hugo傷左？

minor injury

好想睇巨巨

是但啦

今場和都ok，唔信阿狗作客連贏到

老老實實呀 呢場出盡力都未必贏到啦

都冇撚計啦
出盡力都唔樂觀，何況而家其實係冇晒力

覺得場上班人算落力

見到都頭暈

gogogo

呢場可以點搏命

今場我無得輸
熱贏，保前四
曼贏，利失英超

出9號

但係見到班痢狗谷撚晒氣咁就唔係好想贏

呢場真係練防守，應該son大力都rest埋

出我想贏

walker咁都唔回後

但啲人傷鳩晒，踢得嘅又無晒力
真係無計

walker

Dier屌你老母

廢閪完未呀dier

Dier幾時收得皮

dier媽抖咁耐又要俾巴打輪姦

Dier傷番啦好無

dier返埋位打埋份文件先啦好嘛

人黎，換另一位文職贊臣入黎

科呢下 脆就做唔到喇

山比史達寧得跌

換走son未

真
好撚驚佢傷

有邊個得唔跌山？

咁都吹科

重播都唔知吹乜鳩 食身位都吹

科踢右算拉 唔洗你進攻 唔好輸就得

條後防係咪紙做 唔頂得唔撞得
高空波輸九成

英超球證真係垃圾黎

手球喎屌你

唔吹

不得不服英超球證果種垃圾

super

鄭兆聰咩迷黎，偏心到出汁

dier頂乜柒

獲加打排球

咁都唔手球

垃圾Dier

佢仆街啦 聽到火都嚟

我以為有 望真啲知係佢就

dier=熱刺逗住型中場

逗住人哋

foyrh踢得幾好支持取代脆

dier終於返位

肥普換走dier

Wym

本身walker跑緊
隻手咁郁都係自然
我覺得係dele頂落佢手度…

同埋都好近 有var就有可能吹既

意粉

肥普唔想放棄

咁嘅態周中出dier
反普了

son同大力臣唔係要踢足啊，有冇力行番更衣室

荷蘭神鋒出場未 聽講好撚勁

辛尼準備撚科

sane vs 科

辛尼怒爆中學雞

456 嘅節奏

點打都贏唔到 早D返去休息啦
屌你老母肥普又話出幻幻

後面準備換。。

科0：1辛尼

笑死死

Wym勁撚到丫

Wym呢下真係癲

Cls

意粉嗰吓好勁

rose

乜撚野換人黎架

大力&son:

肥普搏咩

球證視角

擺明唔想贏

科1：1sane

科呢吓

證明球證果種廢

黑哨

快啲收erikson 啦

幫契仔抖

我屌 差啲輸多球

咁都唔入咁柒呀

射落幸運龍到

力架

幸運龍

幸運沙

呢場真係好默契波
對面又無禁掣CHUR盡你
肥普又好似懶懶閒咁得就得唔得就唔得

大家都要抖幾好

老蘭出未

咁又唔入

wym 5分鐘勁過dier成場

gazza nigga真係運財童子
-6足球

好勁

咩事阿 點都攻唔入

想換哂d後防出黎

意粉重生了

禿好波啊

幾時換巨出黎踩下草

dier一場拉低哂佢成季表現

數數下，4中堅2左閘

出得巨巨未

比著隊長一定係落地用手

但慢一步

咁多後防
啫係Toby賣得

點解個個都想射對角 唔射近柱 球球都係咁

場場咁低表現
無得再拉低

隊長都會用腳
不過彈入龍

近柱網頂一定救唔到

原來又出黑暗兵法rose中場

山狗今日唔錯

山都閘到你
又話好勁

唔係呀
佢早排表現幾好

喺最佳位置

巨巨有冇熱身？

Lm頂比邊個

LM同SON打默契波 兩個係到鬥唔入

下年就轉11號打左翼
再打輔鋒
再去皇馬

老蘭熱緊

巨巨仲打緊文件

獅王降臨了

換toby

真係想追㗎

竟然換a4 肥普佢癲撚左呀

老蘭都唔巨巨

換走個防

諗到一陣四格痢狗又畫啲冤婦圖就想笑

換toby???

肥普係咪訓兩日曼市訓到傻左

今日有佢個名
算唔錯架喇

真係想追

搵人quote
無follow 到呢啲廢page

老蘭飲水飲到好似飲volka

成條後防靠toby換走左等自爆

科竟然撚到sane

今日77分鐘就換左3個

rose on9

mma again

掃波先 呢d叫抽下水仔

肥普呢招高
表面話比人聽係搏盡
實際係換走toby解放後防

仲有just toon it

對家班賤種鏝迷係咁講 抽下水仔

LM射左去邊

Ssk上身

藍天

意粉出波

今季無可能出贊臣

咁搏㗎
下場唔好無氣呀

B華掃腳又唔撚吹

球證hello?

危險動作

人地打狗係無錯

嬴波都燥底

走開啦250

呢d revenge唔係會黃咩 牌呢？

250 成隻芝娃娃咁走住屌

連續兩野昇龍腳當冇事發生

今日科真係得

踢死右閘算拉

旁述:科打右閘好過打中堅

科ok啦

科勁到

科今日

Ok啦 唔算差

好過脆

轉打右閘算喇
施素高做輪換

試下同脆皮比

換走脆皮
擺隻蚊落去都覺得勁

科踢右閘真係好過中堅
買過隻中堅
用科臭右閘
脆皮走啦

呢球就黃？？

希望肥普唔係俾脆休息而係棄用

我哋個底花啊嘛
是但啦 再嘈又俾人話mma

右閘
科>>>>> 脆

快撚D完場啦屌

kwp>科>>>>>>>>>脆

到首round有咩分別

唔同

冇脆

肥花射門

嗰場上半場閪下半場正常
呢場上半場正常下半場閪

Rose

Rose走去射做乜鳩

黑巴爾

Mma了對面

補時絕殺啦

250做乜撚野 柒唔柒呀

望到250 就想嘔

咁都冇罰250

鬥拍姐

又吹

250食屎啦
嬴波都咁燥

250我屌你老母

250乞黃乞夠未

有冇咁想食牌呀

250 幾時死

90+2先黃
遲啦

超人唔打女人既

插水

惜敗

sane肉唔肉酸
嬴緊補時都要扮傷

下半場睇咗咩

咁都只係1:0把捱力好d呢場未必會輸

個下真係浪左下 咁樣落地都唔好話唔痛

呢場波真係

打到你一個二個灘灘腰

下場erikson無力先屌死肥普

sane條垃圾下半世坐輪椅啦😂

真係1:0大家楂個手

但如果係傾 又唔會有呢d射門機會

250食左春藥？
成日撩交打

full team但係又踢到唔想贏咁想點

250 真係好撚on9

恭喜曼城

We’re simply not good enough

今季四戰曼城
同早幾年比進步好多

乞張黃乞左十幾分鐘

收貨啦
一人一場大家開心

肥普想追㗎
臨尾仲forward forward

就係咁攪到肥普心雄
Son 大力 禿盧都冇得抖

個距離冇456咁多已經好左好多

今場曼城踢得好差
不過賽果收貨

呢埸真係唔care,下埸你班大帝醒醍定定

明知呢場贏唔撚到就留力周中啦

456果期次次都守唔到PEAK SEASON同阿古路

一陣俾足總罰唔盡力比賽

有握手仲想點

IC出晒名係痢迷
佢宜家一定嬲到暈

下面啲痢狗嬲撚到

足總又派分比曼城
垃圾球證

諗起可以睇到班利迷一條心撐曼聯
感覺就好奇妙

曼物浦

猁獌同色光榮

上年對猁個場之後追擊咗勁耐

冤婦係咁

痢撐獌
獌撐鏝

班痢真係無恥嘅代言人
撐完我熱要撐獌

好多利狗都唔知IC係利狗

睇六合彩啦大家

幾耐冇試過咁輕鬆心睇波

我要睇歐聯

最慘係最後都係第二呢

唔好笑，呢度都有手足撐軌架

bin返我早兩日歐聯果d post囉

但今季對big5 得7分

笑L死人班猁

頭個2場主場閪到

畫到出晒面都唔知
驗腦喎要

利物浦神秘力量

究竟要等幾耐黑山先開曉

主場除咗對車嗰場有邊場唔閪

剪左頭髮可能好D
而家佢同意粉同素素成個串燒三兄弟咁

打FIFA時

Sim Leung 熱刺跌出前4算啦

7公HO BALL

damn racist

真係分唔撚到

話說facebook勁多人屌屌史達寧

大佬
輸緊波肉緊就話姐

嬴緊都咁燥又自動申請黃牌

佢做乜鳩冇啦啦起鋼
點都入我地數mma 嫁啦

場波點樣都話我地mma架啦

氣功mma kdb

留意到鏝區同阿區係咁屌我哋mma

撩興你又可以拖分幾鐘

大局為重 依啲職業球員基本野啦

我地d mma 都幾勁 下下都中波

理撚得你中唔中波，人哋跌低就係熱狗陰濕出茅招

其實有無鏡頭影到過巨巨

望左陣利區 感覺今場好撚理性wow
群屌dier 真係笑撚死 終於明我地睇dier 有幾痛苦

有冇鏡頭影Skipp
冇人識啊依家

利迷點on9都一定唔及阿狗，唔明點解呢度啲熱迷憎利多過阿

你舊隊實咁講

俾你發現了

其實唔憎利，只係利呢個字見，到就想玩

利申： virgin d 廁所好撚臭

我懷疑緊根本巨巨本人無去曼城

skipp 有熱身呀 見到佢個地中海頭 kwp 都有熱
巨巨真係唔見

巨巨有㗎
入場嗰陣

熱ig好多人讚科
今場係ok既

科>跪
右閘位

科近幾場出親都做到嘢。千幾萬買佢返黎真係抵到爛。

守好過脆，但今場攻無咩料到

以科既年紀呢
果個價算係好貴

科d自信盤球咪賓特納一樣
一爆即死

科好似打攻中出身
腳下功夫唔錯

睇番wiki，原來科係用8m簽返黎，算平。而家年青球員都可以好貴。

佢真係江華.jpg
太有自信

我係真係勁...

得3個負皮，好唔慣

開返個on9 topic就有了

ok
COYS - 熱物浦痛失英超 歐聯

即刻幫你補一個

今季英超輸波場數少狼隊一場咋

狼隊岩岩又送分比護級隊

Mauricio: "The performance was very good. We competed under very difficult circumstances."

第一次覺得佢唔係鳩嗡

白禮頓季尾先嚟甩腳，狼隊及時送返分幫手

重要守250

唔反科了

科轉右閘都仲轉到 更何況阿根廷右閘都冇咩邊個勁

高咗啲
難

阿積士咪有個囉

我就係咁勁
好小事

對比脆 上場同樣守250
開波無耐就比人輕鬆入兩球

Fifa 中左hero 卡老蘭
仲中左van dijk,果然熱物浦

咩pack luck黎

雖然輸左，但我覺得好理所當然，完全冇損失。

心情好平靜

俾著自己係熱刺球員,前4同英超唔使諗都知博邊樣啦
呢個陣盡力有餘啦已經

唔可以講無損失，但傷咁多人同打兩條線之下，輸得一球算係有交代

希望剩番四場唔好再失分

琴日果場有機拎3分，可惜son 唔爭氣

Son都係人，都會攰嘅
下半場已經跑唔郁啦，冇見過佢咁濟

人地carry咗成隊大半季，一兩場攰都係正常。
希望佢之後於歐聯有好表現。

剩低賽事冇咩大意外的話
佢今年做硬我地player of year

今次利維醒，一早同son續約

原本素素都有得爭下，宜家無乜懸念

歐聯對鏝真係靠佢，一人入三球。
始終進攻球員的數據明顯，有先天優勢。

#thfc have made Kieran Trippier available for sale this summer and set their asking price at £40M. [Daily Express]

40m

10m都比多佢，佢最值錢係英人身位。但而家得國米對佢有興趣，連唯一賣點都冇埋。

近排開始連鬼佬都話佢唔掂，明明之前仲丁佢傳球能力

我地俾人？

10m都可能要傾，不如倒貼送佢走

自從我地放咗佢打亞洲盃之後就收買咗佢，孫而家直頭當利維同肥普係再生父母咁。

佢對我地好有歸屬感次次入波都捉住心口個隊徽

賣命添啦

話哂果陣前途未卜，球會仲肯同你續約

Napoli應該都有興趣
佢ig都有Napoli fans叫佢轉會

好行夾唔送

邊位巴打著住件作客Son 拖住條女上巴士

佢咁撚慢打意甲咪岩囉

熱刺fans都叫佢轉會

去中超好啲，斷腳

係就快唔好等下個禮拜

眾籌比買家
世一右閘破世界紀錄轉會費啦起碼

以後左閘BD，右閘科夫啦
起碼呢兩條友做到防守

BD一向都係穩陣派，防守一定交到貨比你。

科今年好大進步，跑數好在好多。雖然都仲係太瘦，但至少做到包位。

好似無球會rip 教堂間嘢咁
上次清真寺全部衝出嚟
係無咁快講定外國真係左膠成咁？

科夫係路數好

但科夫成日係後場帶波，又亂出腳
琴日冇出事其實好彩

太有自信，比sane lur甩幾次

肥普叫咁做

琴日有幾球過人都幾唔錯，佢咁嘅身形冇估到
但真係要進步多d先夠穩

尋晚科勁到

但踢中堅都係唔夠班，轉踢右閘都係出路

封到250已經好過跪

脆右閘 250兩球
科右閘 零封250

黑山標波 科包位
幾好

BD進攻就真係唔好搞
上去盞失位

雖然上年季初有一排佢成日上去助攻，不過都係專心做防守好過，驚佢回唔切防。

有排J

現實係科玩失波 黑山標波失位

3戰鏝
開頭諗住3場456
結果贏1場輸2場，但碌左入歐聯4強

牛清回家啦

咩事呀你
你連一個高中生都吸引唔到

經過三個回合嘅比賽,裁判一致裁定,勝利者係屬於,斷水流大師兄!

熱刺加薪1倍留基斯甸艾歷臣

150K
多謝主

toby呢？

同alli 同價？

Kieran Trippier: "I went to Ethiad on Wednesday and I saw players pretending to run back. You know, making it look like they're running back quickly but they're doing that little jogging one. It's rubbish." #totlive [sky]

有科唔要Toby啦

邊位手足喺沙田著住Under Armour 最後嗰季件作客出沒

都岩既

咁搞法迪基亞會唔會走人

之前好似見過有新聞話如果肯比翻高D人工唔介意留

DDG又壞左

施格臣

半車身

大力臣 7.5k
Toby 5k

真係不得不佩服光頭佬

壞掉了壞掉了

大力臣 75k
Toby 50k

真係不得不佩服光頭佬

Ddg要不行了

SoB —-> So 狗

希望少個對手

快

大狙真熱
必要時幫手

佢唔係要50k咩

曼聯自從蘇斯克查坐正之後就道氣好似完左咁

好似35

後備殺手叫佢坐正

唔識用K就唔好用啦

Last一埸要對拖肥

35k
利維快狗衝
頂vorms都好

有無人睇緊VIU
基達菲個2號黑鬼好似強化版黑山咁

首回合對攻輸6粒

拖肥主場連斬車阿獌
好彩我哋係主場對佢哋

我覺得個防中好勁 預判好準

作客win6-2
肥普仲勁到大炒都唔換人

又關我事

兩隊都冇個識。

我識kjaer 好靚仔denmark中堅

拿角大 賓尼加都應該識

呢個喺Palermo年代傳過黎熱
當年好似好勁

我有D明點解曼想買Trippier....佢地右後真係無乜人揀

強化版黑山都會食紅牌

即放唔該

黑人係咁上下冇腦

king呢?

咪亂講

甸尼買唔買到...

土屋太鳳

嘩屌靚到仆街digne

CLS

係wo打漏左個0

恥笑開始

我想問如果車/妓如果捧歐霸同時又有前四
咁英超第5有冇得踢歐聯？
定係都係4隊？

4隊

托柒都入到

5隊踢歐聯 要係4大聯賽嘅歐聯/歐霸得主係非前4名先有

夠膽咪炒我地456粒...

屌 曼聯今晚好老尷

禾狗都入到

破釜沈舟咋 為左下場全力打鏝

4粒

馬斯亞

馬斯亞踢成咁不如同我地換脆啦

咁大想頭丫

又落左酒吧飲撚醉左？

其實上年摩佬帶呢班人拎到聯賽第二諗起都幾勁...

純以短炒拎成績個part 摩佬真係好勁

咁攪法會唔會完季又傳撬肥普過檔…

支持TOTCRY

同哭光榮

肥普係咪講過想做熱刺雲爺爺

即係暗示呢班波最盡都係第2

So b 簽左長約，起碼俾佢完整帶一季先啦

痴線 輸場波都要公海俾人笑空難
呢個世界其實係咩玩法？

精工

唏呀唏呀唏簽左賓迪基

Benteke!

阿迷姐

好運好過好波

咁撚樣歐聯四強，聯賽天賜第三

仲有四場，一陣自己柒就...

saha,townsend 每人一粒唔該

咪燈

我地季尾都要對拖肥，好驚贏唔到

咪燈啦死柒公

輸左就好笑

到時最後1場，前4情況可能已經明朗化

阿狗輸嘅話
想照抄佢哋topic開po

支持

咁我哋都係輸波嘅

佢地用咩做topic

輸曼一球
所以咪岩用囉

［COYS-原來輸一球都唔係好柒暏］

發覺熱迷都勇悍了

賓迪基廢全季今日上身

咁都入唔到多粒

空難聯變空難城

唔係種族歧視
但係D黑人D埋門真係

zaha勁到癲

杜奧巴、伊度奧？

朗拿度

唔好用輸一球開po 好撚燈好撚邪

慘
講下都燈

頂住呀CRY

死熱狗

見到u抽朗粉水

正！

沙夏

8:2 控球

CRY TOT

得罪問句，個後衛係咪戇鳩架

好痴線,閃過去

空晒都唔俾中間

死熱狗咪燈

3球

掂呀！

COYTOT

又要辛苦咁多個熱狗睇我阿反cup 唉

輸一球都唔係好柒姐

有冇幫阿狗開po一陣

永昌官依隊波真係好撚特別

原來對倫敦一哥輸兩球都唔係好柒啫

水晶宮 同 愛記

呢一輪四隊失分

其實係咪越位

卡迪夫俾力啦，贏唔到猁狗都要追和啦

文彼沙卡勁到

唔爭在我痢都失番粒先啦

我叫你 柒頭熱 過埋今晚我阿就做三哥喇 含撚啦熱狗

轉番ac先

仆街

柒左 咪推

晶宮咁幫手比多啲錢買vanbissaka

屌，追返粒

仆街玩出火

今下係幾勁隻美羊羊

就快4-3了 死熱狗開心得咁早

屌拿星 對面隊幫手打one two咁屈

唐辛出黎救世

唐僧絕殺4:2ok?

ayew

利狗又有12m

CRY頂住

慘
降硬班了

加油呀永昌官

沙律隻插水狗

屌你老味 公海話利插水 1分鐘 16個負皮 多人到

靚救

鏝猁冠軍投票post猁都可以1敵19啦

球證正常 我地贏左啦 試半場手球 細梅派膠果球 拿卡都無犯規 對面隊自炒

古亞達

On9 唔棒柒頭熱了 轉去我利圍爐互含先 88

兩場都無睇
真係插？？

隻細爆真係好撚廢

頂住呀

唔係

臭撚死 做乜鳩

隻細爆做乜撚野

咁既利記我地唔會好驚
正面d睇如果過到ajax
8強4強兩場係幫我地谷狀態同信心

CRYCRY

一個辣得兩件 再嗌要12碼

Goalllllllllllllll

明明就係自己炒落去

諗好下個PO名未

TOT CRY 同哭光榮

痴線

67
66
66
64

d分緊到

bottlers

咩料呀死熱狗咁都唔落第四

咪啦好撚邪

[COYS - 作客輸一球都唔係好柒姐］

COYS - 輸一球真係唔柒

COYS 第三無人要我要

開左新POST了

嗱ajax只係睇過精華
態係好過熱刺，睇可唔可以ssk&wym/winks搶到中場唔俾人哋組織

鬥湧鬥跑就算輸又唔會輸太多掛

勉為其難踢R連

推

我

阿

萬

歲

1001